我想講 圍禮賓府係義意重大！

蘇聯部隊攻入柏林 歐洲戰區1945年5月8日 德國投降

雅各派領袖 8月10日 攻佔國王住宅 拘禁國王 波旁王朝被推翻 完成 法國大革命

192年 大臣王允唆使董卓的部將呂布 於長安合作謀殺了董卓

唔係叫大家犯罪 但前車可鑑 唔好哂時間啦 包圍禮賓府啦

再等 個勢就冇嫁啦

唔使叫佢落台嫁 羞辱佢就得

要佢親自感受民眾嘅憤怒

羞辱佢等於羞辱北京

rebels 打 政府軍
vs
義士 打 黑警
你噉做同叫啲義士去死有乜分別

莫講話解放軍

包圍咋 唔洗開拖嫁！下馬威咋

推

不如你睇下個地型

同埋上次啲人得幾個都出旗

我都唔知係好定唔好

因為兩者不同之處係今次個皇宮個皇帝唔係到，用黎比較唔太妥當